有冇人好鍾意瞓覺

一食完飯就瞓到第二日先醒 無論咩時候都好想瞓
出街都話好眼瞓最好就唔出街

我本身好鍾意瞓覺
一放工就可以瞓
本身唔眼瞓
但係佢瞓我都可以一齊訓

但係最近好攰都瞓唔到 瞓一兩個鐘頭就醒
我真係好鍾意瞓覺 可唔可以俾我一直瞓落去

鍾意屌西多啲

睇返標題

攰但係瞓唔到？係咪有壓力嗰啲

好鐘意同條女瞓

好攰 去訓 瞌埋眼
以為自己瞓咗好耐
點知只係過咗1分鐘

以為自己岀post
成日三四點扎醒

好想瞓教 瞓教真係好舒服

但又唔想瞓 感覺冇曬時間

安眠藥有無用？
我依家試緊 有小小用
食左訓到2-3個鐘

因綠

食完眼瞓藥日頭好眼瞓
但夜晚都係成日扎醒
激死人
你係嚴重失眠？

你冇點瞓

我係成日都好攰

今日心情麻麻 唔想做嘢

所以一個人瞓就好易會失眠

我都好中意訓覺
但諗到 當你死既時候都長眠
就成日都唔想訓

咪答左你唔鍾意瞓覺囉，鍾意屌西呀！

有咩要做